香港樂壇搞成咁，政治問題先係主因

冇立埸既歌手去大陸參加比賽又話人藍

黃絲歌手唱普通話歌又話無問題

大陸歌手冇表態又屈左藍先

有冇諗過d歌手係純粹想學野

人地學器 唱學交流

得鬼閒同你分黃藍咩

邊到學到野咪同邊個合作囉

咁鍾意分

咁d黃絲大學生見到大陸教授教又有幾多個會退學呀

在香港好少見到咁開心的容祖兒、張柏芝
對佢地的演藝事業更上一層樓

乘風破浪吧

如果姜b要做亞洲第一就要同大陸仔比

而家大陸節目好多靚仔

Mirror真係比唔到

所以開心容祖兒下半年成團唔洗返黎

咁老師有咩高見

不過個節目起大陸都比人笑
扮晒緊張 咪又係睇名氣

事實上那英、筆筆實至名歸

最後七人團位位都有說服力
我愛姐姐們
愛李斯

gem張靚穎老師冇參加者
2條友企起到唱都贏晒啦

香港沒有樂壇，只有娛樂圈